荃灣海之戀1房839.8萬元沽 單位3年升值約8%

荃灣海之戀1房839.8萬元沽 單位3年升值約8%
19:35 2021/02/20

"......海之戀8座極高層C室，實用面積約391平方呎，屬1房間隔，享西南海景。原業主早前開價約920萬元放售，由於單位享開揚景觀，間隔實用，而且位處大型商場上蓋，屬鐵路站頂項目，交通方便，吸引區內首置客承接。雙方議價後，終以839.8萬元成交，折合實用呎價約21,478元......"

why賣家so weak

等錢使掛

$1千萬 先放

3年先8%...

呢個價位荃灣其他盤大把兩房選擇, 會肯買一房o既人唔多

4年都黎啦，計埋俾咗既印花稅雜費得返4%

升得咁少

一手價食左3年升幅啦

有無當年海之戀AA版價單

八百幾萬買到兩房

多人到仆街,係我都搬啦

落商場架lift閪撚到

係,搭過

買一房一定係柏傲灣421

又臭又差間隔

貴過環宇海灣大兩房

完全兩個級數

成交8.5M 至9M
佢哋會蠢得過你？

計埋稅，雜費，利息，裝修費，放租
可能打個走

平

新樓裝修費要幾多
唔知一手個買入價有冇計發展商優惠

點都有1-2% 回佣

佢有用按揭買架嘛果時
實際回報率高好多